香港復仇者聯盟有冇得搞？

其實香港都好多經典漫畫例如老夫子、爆笑王、風雲之類點解整唔到一支港版復仇者聯盟？

古惑仔 天下 龍虎門 應該有得諗，咁撚長篇咁多角色

黃晶universe

復康者聯盟就有得搞

點解？

撚人王我就聽過

如果射雕既 「天下五絕」打 復仇者聯盟。結果會點🤔？
FF勿插

一定要有鄧思朗 苦情俠

金庸咪有一個完整世界觀
仲拍咗廿幾年 三部曲都reboot咗3/4次

im 一炮就炸死班五絕啦

一下內功，就擋住曬

紙包雞雞包紙

不如整個葉念琛universe

一隻步驚雲都屌打佢地啦

香港有東方不敗

爆剛+四蕉
啱啱好五個

加班者聯盟就有

令狐沖獨孤九劍